MK見到凱旋門陣成效

睇直播，架裝甲車9衝完要慢慢倒車。Chok 到個槍手跟本瞄準唔到

啲曱甴執磚執到發脾氣